見到肥過我嘅人就可以加強我減肥嘅毅力

減緊肥，早餐食一碗豆腐花加飯團一個

中午唔食

夜晚食兩碗蔬菜，放假日子獎勵自己食個生果

禁肉，非宗教原因，只為破釜沉舟
利申：份工要體力勞動，臨收工會腳軟同頭暈

原本今日路過小食檔差d破戒
但一見到個肥妹行左入KFC我就如夢初醒

勸減緊肥嘅巴絲打一句，減肥係一個折磨自己，摧毀心智嘅行為
要狠，要絕，要從自己嘅痛苦中獲取快樂同成功感

中碼衫，我來了!

你要工作既話應該控制卡路里就得 食太少影響代謝 你連肉都唔食根本唔好減 蛋白質減肥上仲重要過澱粉

利申: 肥仔

所以你係肥仔，唔好信咩計卡路里，依賴佢只會令到意志薄弱

捷徑必然滿佈荊棘，最珍貴嘅事物只存在地獄之中

我只係從科學角度 比意見 你喜歡可以飲水減肥都得 一樣咁地獄

分左半個月絕食咁瘦左4kg